!!!!求最有效既減肥方法!!!!

其實我平時食野唔多 但體重就急速上升 個個朋友都覺得好奇怪 我自己都覺得係 有個吃貨fd反而成日食都唔肥反而瘦左我本身已經矮得154 而家仲重到接近7字頭 鏡都唔想照 超級想減肥 夏天都想好似其他女仔咁試下著裙著短褲 但呢個身形真係自卑到極點

上年七八月試過做workout 個排61kg 半年無暴飲暴食生活一切如常都可以重到而家咁真係好想死 夜訓 飲食唔定時 返工返學都係不停坐 唔知係咪關事求各位大神打救

控制飲食食低碳水高蛋白要配合運動

食野唔多 但餐餐茶記 好難唔肥

有無例子講下食咩

每日早餐飲包維他奶 午餐就學校canteen 晚餐屋企煮 無了 零食都無乜食

失戀

咁canteen 屋企食咩先

戒咗維他奶佢啦！好撚甜
一係飲牛奶

我呢個月都係鈣c寶

飲奶茶係咪好易肥

係極度容易 我一個月頂多1-2次

早餐食唔夠好易肥！最好有澱粉類 趕時間嘅話2片嘉頓去邊麥包+一隻蛋 鈣c寶就飲無糖嘅

午餐晚餐有無話應該點食ador

食野唔多姐係幾多 多數肥婆都話自己冇食好多野

認真, 有無TG?
可以另外PM你

早餐: 一包維他奶/朱古力奶/鈣c寶
午餐:學校canteen飯
晚餐:媽咪煮/樓下食

有時skip左午餐 同埋零食我都無乜食

我有阿

游水

我由細都唔識游 一落水就怕 放鬆唔到

我最近都減緊 1個月減咗6公斤3公斤體脂
你咁食法緊係唔得

多肉多菜少澱粉,早餐食多啲,晚餐少食同早啲食,5,6點

哂鳩氣啦

最有效既方法就係堅持
你唔堅持唔好天馬行空想減肥

用咩方法?運動?

154mm 7噸

到依家都冇人屌

連登已死

可唔可以教我

明白!!

肥到痴肥咁 154但68

你呢個食法。2餐係出面油鹽糖都已經過曬
早餐一包豬奶已經唔得
11點唔夠就肚餓。lunch又喪食

打少左
繼續

你keep左午餐。早餐一包水點頂到晚夜？
食唔夠個身會儲起脂肪。求遠減唔到

走甜走汁少油+一星期運動5日每次40mins up

減唔到我跟你姓

多口講多句：想減到肥，3餐既比例最好係6:3:1

早餐要食最飽最好營養

減肥無最有效，只有恆心

你最初係會減得好快，因為你減嘅係身體水份
當你停止所謂嘅減肥後，好快就會反彈

少食濃味，多鹽食物
因為容易水腫

少糖，戒零食
計計自己每日所需要嘅卡路里
然後食少過呢個數

之後就係運動
初初唔洗咁高強度，就算係行路都得
少量重訓，增加肌肉

減肥成功，七成係靠你把口（飲食
三成先係運動

朝早飲暖水好過啦 仲飲甜嘢真係想唔肥都難
真係餓就早餐食淨麥皮 千祈唔好食咩雜莓同朱古力麥皮 然後加啲士多啤梨或者香蕉
嘢飲妳預淨係得翻清水要多飲 一日兩公升 真係忍唔到口 一個星期飲兩次飲品好啦！
午餐可以多少少肉 手掌咁大好喇
晚餐食菜食多啲 唔好食米飯
最梗要忍到妳宜家嘅身高體重咁食法好快跌

個啲台式飲品
簡直就係毒瘤

無錯係 全部都係化學物質啲糖唔洗錢咁加 珍珠奶茶真係不了

雖然我點食都唔會肥
但一杯=兩碗飯

自己帶飯 少澱粉高蛋白高纖維 飲多d水 戒糖
定期做運動

食藥會反彈

HIIT 自己google

記住一個原則 output>intake

lunch我食個飯架炸 有時候skip埋

難怪!!!!

我跟黎試下!!

知道

明白

唔該晒你阿

唔該你阿

謝謝

canteen d飯成日唔同架

最好揀兩餸飯少飯+湯/熱檸水
燒味飯個啲可免則免啦
就咁睇你都唔係食好多左 應該都係先天遺傳
我而加都減緊肥 戒凍飲零食 儘量唔食加工食物e.g.腸仔,午餐肉
大家一齊加油